msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uCan Post\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-22 00:51-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-14 12:41-0700\n"
"Last-Translator: Paul <cartpauj@yahoo.com>\n"
"Language-Team: tom <tomheng@webfuns.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\\views\n"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:2
msgid "uCan Post -- Admin Options"
msgstr "uCan Post -- 管理设置"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:7
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:8
msgid "Value"
msgstr "值"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:13
msgid "User Level required to create posts:"
msgstr "投稿所需用户权限"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:16
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:17
msgid "Subscriber"
msgstr "投稿人"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:18
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:19
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:20
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:21
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:23
msgid "(Default = Subscriber)"
msgstr "（默认：投稿人)"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:28
msgid "Use WYSIWYG Editor:"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:29
msgid "Disabling the editor also disables media uploads"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:33
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:75
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:113
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:147
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:155
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:163
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:173
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:201
msgid "(Default = True)"
msgstr "（默认：True）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:38
msgid "Allow submitter to select the post category:"
msgstr "允许投稿者稿件目录"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:41
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:103
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:121
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:139
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:183
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:193
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:211
msgid "(Default = False)"
msgstr "（默认False）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:46
msgid "Default Category for submitted posts:"
msgstr "稿件默认投递目录"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:57
msgid "(Default = Uncategorized)"
msgstr "（默认：未分类）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:62
msgid "Category ID's to exclude from users:"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:63
#, fuzzy
msgid "Use a comma separated list of ID's (EX: 0, 5, 9, ...)"
msgstr "通过逗号分隔（无线乐,无线路由器）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:67
#: .\views/ucan-admin-options-form.php:131
msgid "(Default = None)"
msgstr "（默认：空）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:72
msgid "Set the Post Author to the name of the User who submitted it:"
msgstr "设定文章作者为投递人的姓名"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:80
msgid "Default Author for submitted posts:"
msgstr "投递稿件的默认作者"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:81
msgid "If the above option is selected this option will only be used for guest submissions"
msgstr "如果选择了上面的选项，那么这里只用作访客投递"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:93
msgid "(Default = admin)"
msgstr "（默认：管理员）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:98
#, fuzzy
msgid "Allow users to edit their own posts:"
msgstr "允许投稿人输入文章标签"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:99
msgid "Above option must be enabled for this to work"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:108
msgid "Append Guest name to post:"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:109
msgid "Adds guests name to the bottom of the submission"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:118
msgid "Allow submitter to enter post tags:"
msgstr "允许投稿人输入文章标签"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:126
msgid "Default tags to use for submissions:"
msgstr "投递时使用的默认标签"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:127
msgid "Use a comma separated list (EX: pizza, rice, olives, ...)"
msgstr "通过逗号分隔（无线乐,无线路由器）"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:136
msgid "Allow submitter to create a post excerpt:"
msgstr "允许投稿人创建摘要"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:144
msgid "Allow comments on submitted posts:"
msgstr "允许在投递文章评论"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:152
msgid "Allow Trackbacks/Pingbacks on submitted posts:"
msgstr "允许对投递文章Trackbacks/Pingbacks"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:160
msgid "Moderate new posts:"
msgstr "修改稿件"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:168
msgid "Allow uploads on sumbission:"
msgstr "允许投递上传附件"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:169
msgid "NOTE: For security reasons, only registered members can upload files"
msgstr "注意：安全起见，只有注册用户可以上传文件"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:178
msgid "Force uploads javascript:"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:179
msgid "NOTE: Leave this off unless you have problems with the media uploader"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:188
msgid "Show CAPTCHA image:"
msgstr "显示验证码"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:189
msgid "If you are allowing guests to post, it is recommended that you enable this"
msgstr "如果你允许访客投递文章，建议开启此功能"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:198
msgid "Recieve an Email when a new post is submitted:"
msgstr "当有新文章投递时，接收邮件提醒"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:206
msgid "Email User When Their Submission Is Approved:"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:207
msgid "For this to work you must approve the post through the submissions area of this plugin"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:218
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:225
msgid "uCan Post -- Setup Instructions"
msgstr "uCan Post -- 使用说明"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:228
msgid "Create a new page (this is the page where your users will submit posts from)"
msgstr "创建一个页面（Page）(用户用这个页面投递文章)"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:229
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:229
msgid "under the HTML tab of the page editor"
msgstr "到文章编辑器的HTML选下卡下面"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:230
msgid "Publish the page"
msgstr "发布文章"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:231
msgid "Setup your admin settings the way you wish and save"
msgstr "按你喜欢的方式启动和保存管理员设置"

#: .\views/ucan-admin-options-form.php:232
msgid "Done! Pretty easy eh?"
msgstr "完成！简单吧：）"

#: .\views/ucan-admin-options-saved.php:1
msgid "Options successfully saved"
msgstr "设置成功保存"

#: .\views/ucan-admin-post-published.php:1
#, fuzzy
msgid "The post was successfully published!"
msgstr "设置成功保存"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:2
msgid "uCan Post -- Submissions"
msgstr "uCan Post -- 投递"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:7
#: ucan-post-class.php:171
msgid "Submissions"
msgstr "投递"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:8
msgid "Submitter Name"
msgstr "投稿人姓名"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:9
msgid "Submitter Email"
msgstr "投稿人邮件"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:10
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:28
msgid "View"
msgstr ""

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:29
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:32
#: .\views/ucan-submission-form.php:126
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: .\views/ucan-admin-submissions-page.php:47
msgid "No submissions have been made"
msgstr "没有投递"

#: .\views/ucan-edit-post-form.php:6
#: .\views/ucan-submission-form.php:27
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: .\views/ucan-edit-post-form.php:7
#: .\views/ucan-edit-post-form.php:29
#: .\views/ucan-submission-form.php:28
#: .\views/ucan-submission-form.php:50
#: .\views/ucan-submission-form.php:110
msgid "(required)"
msgstr "（必填）"

#: .\views/ucan-edit-post-form.php:18
#: .\views/ucan-submission-form.php:39
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: .\views/ucan-edit-post-form.php:28
#: .\views/ucan-submission-form.php:49
msgid "Post Content"
msgstr "文章内容"

#: .\views/ucan-edit-post-form.php:43
#, fuzzy
msgid "Click Update below to submit your changes"
msgstr "点击下面的发布，完成投递"

#: .\views/ucan-edit-post-form.php:47
msgid "Update"
msgstr ""

#: .\views/ucan-preview.php:3
msgid "Post Preview Area"
msgstr "文章预览区"

#: .\views/ucan-preview.php:4
msgid "You can continue editing below the preview area"
msgstr "你可以在预览区继续编辑文章"

#: .\views/ucan-publish.php:3
msgid "Congratulations, your post was submitted successfully!"
msgstr "恭喜，你的文章投递成功"

#: .\views/ucan-publish.php:13
msgid "Your post is awaiting moderation and should be available soon."
msgstr "你的文章正在审核，很快就可以发表了"

#: .\views/ucan-publish.php:19
msgid "View My Submission"
msgstr "查看我的投递"

#: .\views/ucan-publish.php:23
#: .\views/ucan-updated-post.php:12
msgid "What would you like to do next?"
msgstr "接下来你可以："

#: .\views/ucan-publish.php:24
#: .\views/ucan-updated-post.php:13
msgid "Visit Home Page"
msgstr "访问首页"

#: .\views/ucan-publish.php:24
msgid "Create Another Post"
msgstr "再次投递文章"

#: .\views/ucan-submission-form.php:10
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: .\views/ucan-submission-form.php:11
#: .\views/ucan-submission-form.php:17
msgid "(required - not shown publically)"
msgstr "（必填-不对外公开）"

#: .\views/ucan-submission-form.php:16
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\views/ucan-submission-form.php:68
msgid "Post Category"
msgstr "文章目录"

#: .\views/ucan-submission-form.php:90
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: .\views/ucan-submission-form.php:91
msgid "(separate tags by comma)"
msgstr "（用逗号分隔标签）"

#: .\views/ucan-submission-form.php:109
msgid "Image Verification"
msgstr "验证码"

#: .\views/ucan-submission-form.php:122
msgid "Click Publish below to submit your post"
msgstr "点击下面的发布，完成投递"

#: .\views/ucan-unknown-error.php:1
msgid "A fatal, unknown error has occured!"
msgstr "出现未知错误"

#: .\views/ucan-updated-post.php:3
#, fuzzy
msgid "Congratulations, your post was successfully updated"
msgstr "恭喜，你的文章投递成功"

#: .\views/ucan-updated-post.php:8
msgid "View The Post"
msgstr ""

#: .\views/ucan-updated-post.php:13
#, fuzzy
msgid "Create A New Post"
msgstr "再次投递文章"

#: .\views/ucan-upload-buttons.php:2
msgid "Upload/Insert"
msgstr "上传/插入"

#: .\views/ucan-upload-buttons.php:2
msgid "Add an Image"
msgstr "添加图片"

#: .\views/ucan-upload-buttons.php:2
msgid "Add Video"
msgstr "添加视频"

#: .\views/ucan-upload-buttons.php:2
msgid "Add Audio"
msgstr "添加音频"

#: .\views/ucan-upload-buttons.php:2
msgid "Add Media"
msgstr "添加媒体"

#: ucan-post-class.php:169
#: ucan-post-class.php:170
#, fuzzy
msgid "uCan Post - Options"
msgstr "uCan Post -- 管理设置"

#: ucan-post-class.php:170
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "保存设置"

#: ucan-post-class.php:171
#, fuzzy
msgid "uCan Post - Submissions"
msgstr "uCan Post -- 投递"

#: ucan-post-class.php:291
msgid "You must enter a title!"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:293
msgid "You must enter some content!"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:296
#, fuzzy
msgid "Image verification did not match!"
msgstr "验证码"

#: ucan-post-class.php:298
msgid "You must enter your name!"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:300
msgid "You must enter a valid email address!"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:345
msgid "By:"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:472
#, fuzzy
msgid "Edit your submission"
msgstr "查看我的投递"

#: ucan-post-class.php:519
msgid "login"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:519
msgid "or"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:519
msgid "register"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:547
msgid "Only registered users have permission to view this form. Please"
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:584
msgid "A new post has been submitted on your site. Follow the link below to view it. Do not forget to Publish the post if you are moderating new submissions."
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:584
#: ucan-post-class.php:601
#, fuzzy
msgid "View Submission"
msgstr "查看我的投递"

#: ucan-post-class.php:586
#, fuzzy
msgid "New Post Submission"
msgstr "查看我的投递"

#: ucan-post-class.php:601
msgid "Your post was published. Follow the link below to view it."
msgstr ""

#: ucan-post-class.php:603
#, fuzzy
msgid "Post Published"
msgstr "发布"

